爹親娘親不及donald trump

華春瑩亂用 『樹欲靜而風不止』回應美國制裁事件被嘲笑

支持 Mike pence 了